港鐵又出事 電梯食人

頭先聽有人喺馬鐵話俾電梯夾到腳
電梯頂爆開咗 癲

圖

推